[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2193)

.

?

2193 係邊個垃圾開架？應該封鎖左睇唔到

我block 左

照計呢d 撚屌黎搞事

冇post?

All jump?
冇晒聲氣

舊個2193都未完又開

喪彪買唔買澳職

想買大波細角